一直唔明set 止賺係咩意思

你話止蝕就 make sense
止賺聽到都覺得搞笑
心諗賺得太多 想俾人賺下
賺得太多 會太有錢 不了😓

即係話唔好貪心
貪字得個貧

入袋嘅錢先係自己

姐係話當你覺得升到overprice就要收手

我呢期都賺夠啦

除非你知佢幾時跌 咁你咪唔使set

止賺唔係隻股票跌緊 但賣出去仲有賺 叫止賺咩？